膠post見一個block一個

今日見到好多膠post
又話要人又盛
我想講我哋乜撚都未爭取到
點解咁快將件事放低
明明我哋比人打到仆街
有四個人唔喺度啦
仲有班人仲有心情玩膠？
你哋係咪無腦？
有時間快啲諗下有無辦法籌備下一次發夢活動先啦
我哋連升級都未做
Set deadline乜都無
淨係出膠post
你知唔知林鄭幾撚想我哋繼續做呢啲無聊野
邊個再玩膠見一個屌一個

Push

愈嚟愈多舊ac都post膠嘢
P牌巳唔再有用
一班賤人虛耗民氣
你腦缺鈣定缺腦呀？！？

block晒

你班膠人係咪冇野玩就身痕，好玩唔玩拎自己住個地方黎玩，定你地根本就係警犬，想等到冇人搞行動果時玩分裂呀？！

blocked all

如果下次再有呢啲情況
大家應該好似今晚咁盡快出post澄清
同夾手推上熱門 避免真係有人信出咗去
如果個個都block哂呢班人
下次就冇人知又有人玩膠架啦！！
記住依家多咗好多冇ac嘅人追連登post
你block咗班人唔代表佢地冇出post
冇ac/冇block嘅人一樣會見到佢地呢啲post
記住我地要做嘅係見一次屌一次 而唔係block鳩佢地！！！！！

Push push